反共：壓倒稲草的最後一根駱駝

堅持打擊共產黨

試盡一切可行方法
從失敗或錯誤中成長

五大訴求
缺一不可

最後一隻

文字的順序並不影響閱讀

我老你屌母

唔序係順而係量詞喎啱唔

家全死黑警黑死全家
請，攤手

receiver channel mismatch, 不了